我啱啱msg 咗EX EX 想復合

一路打一路喊 因為佢係我初戀 我做嘅嘢都好唔成熟 佢一路都有照顧我嘅好 笨拙地 但係我一直都 focus 落佢唔好嘅地方 仲一直都傷害嘅佢
之後我諗住搵第二個move on 發現我仲係好愛佢 諗住佢同講分手之前 佢就同咗我講分手 喊完
我而家面對返我嘅感情 我想同佢講 我改咗 我唔會再咁harsh
想問大家有冇咩 Cool煲Tips.

冇
唔洗諗 係難聽咗啲 但認清現實先對自己有幫助

佢覆咗我 佢肯同我出嚟講！！ 約到嗰日子啦！！ 我打咗文 但係佢睇完冇覆 係囉 佢唔睇都唔出奇 我到底期待緊啲咩

無，唔好害人

我知衰 雖然佢都有唔好嘅地方 係我忽視咗佢嘅習慣

約左日子都好事既
記得帶啲野保護自己

例如磚頭 佢唔肯復合就一個磚頭扑落去

係你想複合，你EX唔想。請搞清楚事實

我唔會 佢都唔會 又唔係出軌果啲 性格不合啫 同埋冇安全感

唔知佢㗎 我哋分咗都係二 三個月嘅事 佢冇搵我啫 咁我都冇搵佢 但係我都好掛住佢 我諗住如果佢仲有少少感情對我 咁就好 屌一路返工一路喊

性格不合我當住係萬能Key先啦
但冇安全感呢個真係有少少難救
就好似怕黑既人無啦啦同你講我今日開始唔怕黑

我約佢出嚟嗰日會再開PO 睇下出完嚟會唔會可以 再嚟過

一齊返之後 你會發現佢功夫好咗好多

我會係咁 chur 住佢 講真佢唔係靚嘅 但係你知情人眼裏出閪C 我好驚佢身邊啲男仔FD 同埋最衰係 佢有朋友係會浦 係真雞嚟 所以

佢肯覆你係好事

但你唔好咁激動住先

大家咁耐無見
應該有啲陌生
應該由講分手果下已經陌生左

你諗返第一次大家點樣拍得成拖

順其自然好似朋友咁傾計先好啲

真正拍長拖果啲
都唔會一日內溝到架
比大家了解下有咩改變先

唔緊要 同佢一齊咁耐我都冇扑過 因為我想留返第一次比佢 佢係第一次 我係第一次 幾好

但係我一分咗 就即刻比二條女半拉半拖咁扑咗 所以就算佢功夫好咗 我都冇聲出

我哋識咗5日 就一齊咗 拍咗三年 對細路仔嚟講 好長 多謝你 btw 我而家20

識玩喎
分完即刻有女食又返轉頭
你條舊菜知唔知

問題係 我覺得自己好污糟 因為
初戀到尾 同 比第一次佢係 我一個身為無聊嘅香港人理想 我而家冇咗啦

佢唔知

你最好唔好講

我知 但係我唔係咁嘅人 我會好想好想好想講 我會因為我個處唔係比佢 又冇同佢講 悔恨一生 因為我本來可以避免㗎

佢提出分手？

我明啊 尤其你地分手前都係預咗留比對方 我只係自己代入如果仲有feel想復合 但知道你無咗 會失望同傷心

我知 唉